究竟番工係為左咩？

番左工幾個月 每日都好無目標 日復一日
放工/放假都放鬆唔到 會諗起好快又要番公司做狗
老細躁底就唯有硬食 誰大誰惡誰正確
身邊同事都習慣哂呢啲生活
番工每日出8個鐘人工 但就好似買起你人生咁
真係覺得好辛苦

究竟可以點樣調整心態 求教

全世界好多工都係咁

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

搵一份令你覺得有意義嘅工作

完全明白 日日過住咁既生活覺得好無意義
會有種生無可戀既感覺

只為生存

一星期返五日工真係痴線，六日更加係變態，大半日時間困係個office度

咁慘要番咁多日

但無左生活 仲要捱幾十年

聽日又要準時番工 一齊加油

呃閪屌

遁入空門
一切皆空

為咗提供勞動力俾資本家
係咪返office工？應該刻板到一個點

巴菲特: 如果沒有找到一個當你睡覺時還能掙錢的方法 你將一直工作到死

我用我既青春同時間幫間公司勃起

唔好咁諗，如果唔係日子會好難過
有時返工當打發時間同同事吹吓水
好快又一日
或者你末搵到滿足感同成功感啦
加油，一至五返工六日上街直致成功

講係咁講
邊有咁易
上Youtube睇被動收入個d方法冇個work

生無可戀呢個term用得好好

日日返工都好似行屍走肉咁 公司又多西人 每一日都好惡頂 加上如果唔鐘意個行真係慘過食屎

咁巴打之前番工都好灰咁 共勉之啦！

真呀 其實我已經做野同讀書既範疇都唔同 但都仲未搵到興趣

係呀 搵份有趣既工好難

為左錢 同埋扮個正常人

嗯
一齊努力加油

你就好啦 有工番

番工純粹係為錢
唔好諗咩有冇意義

人工夠高就做
人工閪咪quit自己搵第d方法賺錢lor
有skills既話打下part time freelance可能賺得仲多兼有番人生

為咗去旅行

其實都send左好多份cv至有回音 時機未到姐

經驗分享 搵份好工
對上份工日日ot 做撚到仆街
每晚諗起第日要番工就想死

轉工後日日 遲到早走
平均4點就走得
上司同事又nice 工作量正常

所以我建議你真係搵過份工
會好好多

錢lo
唔通為興趣咩

一樣。非常同意

可惜荀工可遇不可求

返工為左唔洗再返工

有趣嘅工就未必高人工
點都會要取捨嘅

我覺得我嘅人生意義係旅行

Lm

返工為份糧，俾自己生存
唔啱咪轉工
返得耐睇化左，而家乜都唔理

都要有彩數至得
有時轉左個仲衰啲地方就

證明你返錯工。

而家一至五返工，六日發夢
個人精神好累，都未平伏完星期一又扮無事

應該得香港先係咁

加油！！！

禁我會揀有趣工
人工正常就好了

黑警被TK

[1027正能量]旺角出現碰瓷黨

巴打要加油呀 撐住！

又要返工......

Agger 世界咁大咁多地方未去過

個個星期一心情都莫名低落

返左就快一年 公司淡季就經常無野做 見身邊有d同事 上網睇影片睇全日 有個打手機game打全日 真係唔想好似佢地咁往後生活都咁頹

好撚不安

我想表達既係
我未試過返份工咁撚戇鳩

齒輪係咁

為咗搵錢囉，搵完錢去搵理想...

你有幾層樓揸手，
你想做乜就做乜，
洗乜打工，自己做老細都得啦...

全職抗爭 抗爭完改革 六小時工作 OT五倍補水 四天工作(瑞士) 唔六小時都要返工搭車時間計埋工時(日本)

你做多幾年就唔會再問呢個問題...

Btw, 我係人辦

真..D野唔好咁上心

你人生有咩想做
Never too late

係窮呀 屌你個閪

我都係咁，好抑鬱

又係星期一

係....真係唔知為咩
儲錢去旅行都唔覺得開心
慢慢沒有感覺

呢排香港咁真係冇心情返工

買得層樓供完都七老八十
仲要唔知買唔買到

去得一個禮拜又返嚟做狗

變左你幫d utuber 搵被動收入

啲人儲/借夠首期，上咗會就租俾人，搵人供樓，錢搵錢，
唔係點解啲樓炒到咁貴，班業主好多都扺撚死，
自己上咗岸就打死都唔係減租，咁就大家攬炒囉，
你見佐敦泰林，油麻地滙豐，深水埗恆生，一刁空就10年，
班仆街肯間幾十間劏房平租/ 俾社企光房去攪，幫都幫到幾千人

泰林係因為爭緊家產，所以情願吉左佢

最好爭到冚家產, 跟手政府收返...

點on9法

到時似麻目左多啲

巴打加油呀!!!

因為只係會不斷輪迴...

做野有4個人教
一共有4種手法
雖然睇落好簡單
但做起上黎好屌鬼

得嗰雞碎咁多錢來吊住條命，真係唔知生存係依個社會係為左咩

營營役役 咁就一世

所以我辭左職

冇錢點生存

I would rather have a lowly paid job than a stressful and harsh one

到冇工返又唔知生存為咩
有段時間冇野做 每朝起身都問自己起身黎有咩做

希臘神話有一個故事
講述西西弗斯受到諸神嘅懲罰
要喺地獄不斷推一塊巨石上山
上到山頂，巨石又會自動碌返落山腳
佢每日都要重複呢種徒勞無功嘅工作，直到永恆
後人有一個講法
話諸神並唔係用「推石頭」嚟懲罰西西弗斯
而係用觀念
用「我永世都要推石頭實在太慘」嘅呢個觀念
西西弗斯知道自己改變唔到命運
佢唯一可以做嘅，就係繼續推石頭
直到有一日，佢發現佢可以蔑視自己嘅命運
甚至用享受呢個過程嚟去否定諸神對佢嘅懲罰
於是，佢感覺到自己係快樂嘅

無供樓壓力 （有物業自住同收租）
銀行户口有幾球揸手
做緊份西工有幾萬蚊一個月想resign
做又辛苦，唔做又唔捨得果幾雞野

返工唔係爲錢唔通係愛同責任咩

用你賺到既錢做鐘意做既野

而家返緊呢份好想resign
最主要人工低

返工為左出糧生存咋

我每返一份工都會好認真做三個月 好有熱誠
然後就開始搵公司 19野 開始反思人生為乜
最後走

為左賺錢去旅行

其實都真係幾矛盾就好似以前番學同放暑假咁

我希望我都學識去享受份工

既然無壓力 咁緊係搵份自己中意既 無謂為少少錢 自己又辛苦

我覺得做得開心既都可以留 搵到夾既人好難

我都唔可以長期停留一個環境 或者我地未遇到岩既工岩既人